【中大人入】CUHK 公共衛生及基層醫療學院的傳染病team唔出聲?

人呢? 有無專家發表下。得HKU講!

Division of Infectious Diseases

The research activities of the Division continue to focus on Influenza (including Seasonal & Avian Influenza); Respiratory Infections; HIV/AIDS; Viral Hepatitis and Enteric Infections. The Division puts together multi disciplinary group with expertise in epidemiology, microbiology, clinical medicine and public health. The Division has established extensive research collaborations with the Government, local institutions and non-local institutes including the Mainland, Taiwan and Macau.

Division Head :
Prof. Shui-shan LEE

Teachers :
Prof. David Shu-cheong HUI
Prof. Paul Kay-sheung CHAN
Dr. Joseph Kai-man KAM
Prof. Pui-hong CHUNG
Prof. Tammy MEYERS
Prof. Denise Pui-chung CHAN
Prof. Kin-on KWOK
Prof. Candy Ngai-sze WONG
Dr. Tony King-cheung NG

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

要求立即停止所有非緊急服務

有9個專家 加 1個Division Head